屋企去去吓廁所 樓下條女又係度唱歌

日日都咁好唱口

唱下歌又唔撚得

想問佢攞聯絡方法

唱咩歌

新不了情？

應該冇咁舊

屙緊屎 分唔到心聽

唱這歌

大聲鬧佢呀嘛

光榮歲月由我掌舵 ？

獨坐是無味 獨坐是睏倦乏味

聽日生日快樂 要開心

靚唔靚先

咁你去厠所佢唱歌有咩學術要研究

願望係你都開開心心

咁啱我上下層係分開lift
所以未見過佢

i will

想研究佢點解次次係我去廁所嗰陣先唱歌

聽聲係後生女？

係呀 幾好聽添

咁聽住佢唱歌有無暢順咗先

女鬼

即刻快咗

好彩佢都日頭先唱